中国出現新型病毒 已發現「豬傳人現象」尚無疫苗

武漢肺炎（COVID-19）疫情全球肆虐，現在疫情都還沒趨緩，中國又傳出發現豬隻帶原的新型流感病毒，且已發現「豬傳人」的情況，就怕一旦病毒突變，恐怕再度讓全球大流行，全球都難避免。

又有新型病毒! 豬隻帶原已有"豬傳人"

據《BBC》報導，科學家們近日在中國發現一種可能大流行的新型流感，是由豬隻帶原，可以感染人類，而且這種病毒存在變異的可能，一旦變異就有可能讓它更容易在人類間傳播、並在全球範圍爆發。

目前該病毒被研究人員稱為「G4 EA H1N1」，這種病毒可以在人類呼吸道內的細胞中生長、繁殖，起初是在中國的屠宰場和養豬業工作的人身上發現，而目前的流感疫情無法發揮作用。

全球聚焦COVID-19... 新型病毒不可大意

報導指出，雖然這不是一個迫在眉睫的問題，但它仍具有高度適應感染人類的「所有標誌」，一定要持續密切監測，因為現階段人類對這種病毒可能幾乎沒有免疫力。

報導還提到，英國諾丁漢大學（University of Nottingham）專家指出，現在全球的重心都放在防範COVID-19，但仍不能忽視新型豬流感病毒的潛在風險，還是要迅速採取措施控制，密切監管相關人員。

一旦病毒突變

我真係唔信咁啱又會突變

支那豬流感

屌，堅定流呀

D豬好慘

全球含家產

中國豬傳中國豬咋，恐慌撚又鳩up

中共唔玩核戰玩病毒攬炒

冇事嘅

又想經香港傳去外國
同一招玩咁多次

係支那豬瘟
有非洲豬瘟
點會冇支那豬瘟

豬真係唔講得笑、全球都可以中招喎大佬

睇下傻閪德同歐盟點算

難怪有預言話伊斯蘭教會稱霸世界

歐盟一定要開放比支國人入境呀!

中国呢個國家真係累人累物

共慘黨真係好快手

踏入下半年就已經研發好COVID-20

轉做vegetarian了

又係中國病毒

？？？？

又係支國病毒

非洲豬瘟變種

本身個病毒都係冇疫苗喇

豬傳人唔可怕 但豬傳人再人傳人先至驚

德 意：「welcome Chinese virus」

會唔會大爆發要睇支那有無對佢做研究

留名又話傷害感情所以改名做新型豬流感

支豬流感

再多一個病毒就冚球產

豬流感變種?

D支那咪豬囉屌

...

明明就係豬傳豬

同啲sport game一樣，每年一隻新game
原來CHO改個咁既名係方便將來

唔食豬的成最後贏家

留名又係話外國傳入

可防可控

依個國家嘅存在就已經係全地球嘅病毒

豬可以傳人因為人就係豬

屌又嚟返H1N1
要死幾多人先得⋯

排隊喇屌你

所以新彊就逼班伊斯蘭教食豬

支那玩攬炒

又係台灣新聞

報應來了

笑撚死

支流感

DGX -《New Paths We Forge》

相信政府 唔怕

點解可以咁撚毒

水災後爆瘟疫再鬧糧荒死六億未滅國
好明顯係中共放出嚟處理失業問題

支那究竟仲可以出到幾多新型病毒

England scientist
唔信得住

不怕不怕
我哋國家2020年全面消滅貧窮
全面走入小康社會

多難興邦又自製災難扮慘情

歐美大愛撚：唔好制裁中國啦，災民好慘，侵真係好邪惡好唔人道。

人道主義

天譴

豬那流感

One more thing

Yeah

垃圾國

七七四十九劫
進度: 2/49 😁

武漢肺炎+北京病毒+豬瘟⋯

有乜分別？人頭豬腦

五毛藍屍狗：又係美國播毒

支那唔出聲：無事
支那話可防可控無問題唔需要擔心：大件事

唔好咁開心住

平時食個茶記嗰啲碟頭飯 可能就係呢啲

知道就死咪攬炒全世界

G4 EA H1N1 Disease 2020-Mid

無事既！

D豬都識收美國佬錢搞事？

真係東亞病夫嚟

仲有北京隻三文魚病毒呢

非洲豬瘟變種？

豬那感

病毒成日突變
問題係是否剛好適應傳人

請適當運用連燈仔之力

一定無事，可防可控

病毒國家 唔係講笑 每年整一隻

水災之後有瘟疫
睇黎有人一早睇穿共產黨想點

covid20

原來支那先係最大嘅瘟疫公司

［突發］要人！今晚19：00 有緊急民間記者會！

pin pls

脫貧
死晒就冇事

點解冇國家走摧毀呢d咁既恐怖國家

又係支那

又係中國

世衛又係勁 一個國家在任咁多年可以出幾次世界瘟疫 都仲未被除名

其實真唔真
之前又話蝗禍又水災而家又豬瘟
中國咁撚多災多難都未死得

BBC報左

非洲豬瘟變種了，人類滅族了。

信政府，唔怕

每半年一隻，china no. 1

咁係咪唔食得豬

逼維吾爾族人食豬肉
而家你全国都無豬肉食

WHO 條克力架又可以改新名

支那豬傳地球人呀

天滅⋯⋯
點解中國呢年咁多災多難

日本三文魚好尊重支那豚病毒

一陣改到植物都有就...

如果真係已經可以豬傳人
要再洗牌洗到可以人傳人應該唔係咁難
只要同一個人同時感染左另一種可以人傳人既病毒就好大機會

同類 冇辦法

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

之前唔係有人預言有隻勁過武肺ge病毒?

可出動解放軍打爆啲豬頭
中共被逼成最大贏家

係咪成世都要帶口罩了

玩基因改造玩出火

中東伊斯蘭國家冇事

到時又話源頭來自美帝

其實問題並唔係想像中咁大

5粒

5粒核彈就可以永久保持世界和平

抵撚死

前排豬瘟見到d片成日日有支那人心口掛住抽豬肉曬命自己有豬肉食 睇佢地點死

睇錯咗豬型人現象

電腦大爆炸啊，柒頭皮

豬傳豬姐

人型豬流感

肺炎豬瘟蝗蟲都出埋
差個爆水庫或者地震就可以出四重彩

the real kung flu

究竟係 支那既豬流感
定係 支那豬患上流感

魔法變變變

非支豬流感

到時D病豬肉流入市面就hihi了

豬瘟無記錯無得醫仲要必死..

咁撚多人 殺唔哂

12月

今次係唔係又為免污名化又咩2020新型豬流感

on99，佛地魔咁，唔叫得名嘅

新新型病毒

支那豬同人都無乜分別

日日食咖喱。

咪氹我開心呀

推

黨只要立法禁止病毒突變就可以

EA Sports
真係警!

台灣要小心支那又播毒

俄佬豬肉送大禮

世界末日

支那豬 流感

做化武研究多線進行唔奇
况且豬做載體比蝙蝠更好
傳染更易更廣 殺傷力更大

根據支那隱瞞疫情嘅習慣，啫係呢隻病毒喺支那已經變咗種，而且爆得好撚勁

東方支豬

果然係世界毒瘤
全民大煉蠱

的確唔係啱啱突變，隻病毒喺2016年開始已經逐漸壯大緊。

點傳法 煮熟就冇事？

好出奇咩 ？

中國：我有批好靚嘅豬肉

唔係傳染左好耐喇咩？
成班鳩官都係人頭豬

真係想比人核平

因為白人 黃人 死曬。

但呢豬流感病毒隻唔係冠狀病毒

咩傳人 嗰班豬嚟

所以話讀書係幾咁緊要

又黎

台灣真係
唔撚係掛
金門已經多啦，又黎

2020 大型DLC

支那好能慘
哭能左

支那豬世界第一